Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 540 睇完第一頁再問派到幾時啦盲撚

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

幅圖後面班蝗超

支持樓主𨳒柒盲撚

留名

lm 宜家先見到？

屌鳩盲閪 你我有責

Lm兩頁內有人問隊長派到去邊

聽日即刻有人問上咗貨但派咗未

隊長派到幾號

Lm三頁內有人話隊長中左sad

lm

日常
永遠唔睇頭post,有d問野又無禮貌

但真是多sad
領口位左右唔齊
佢final product相都好明顯 發現左就好難無視

Push

Lm

LM

留名等睇問隊長派到幾時

請問隊長派到幾時？

而家淨係派緊三隻野阿活 肯派新野未

我都訂咗gandalf 因為好後期先訂 唔知幾時先收到貨
頭髮有咩問題？
帽我又唔太介意 全rooted hair 戴帽浪費晒

髮量少 隨時唔捲 鬍鬚植得差
靚要自己打理

帽就太細 型都錯曬 磁石同封底根本就是錯

鬍鬚問題有無得送返比佢地整？

應該無啦
出去比人植都過千 佢大貨咁樣其實收貨

今日開唔開新野

開

開1:6牙活百變造型

排隊中

開新嘢未
派新嘢未

比少少時間啦 出post都要打字

1:1 eva

開1:6肥超
附大量睇巨人時表情配件

開 mando

Mando

1930

屌你老味貴撚到

DX喎

咁撚7貴好過去搶

岩岩收工 即去旺角先

加價加到咁

折完先合理返D
呢隻可動正好多，又係有可動眼

EASY PASS

訂左clone war

1930都唔貴？我係fans我都覺得好撚貴

【足本打造Ahsoka Tano極像真頭雕與具武士風的服飾 揭露「The Child」身世之迷】

Hot Toys參照第二季《The Mandalorian》中擁有超高人氣的武士Ahsoka Tano和Grogu 以DX Series 系列推出1:6比例珍藏人偶套裝，同時更同步推出單裝版本的Ahsoka Tano 1:6比例珍藏人偶，供顧客訂購！

預訂詳情:
由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base及Echo Base接受顧客預訂
(地址：香港九龍旺角彌敦道582-592號信和中心20樓/ 銅鑼灣百德新街Fashion Walk 地下12-14號舖)

預訂價（另備有會員折扣優惠）：
Ahsoka Tano和Grogu 1:6比例珍藏人偶套裝 HK$1,930
Ahsoka Tano 1：6比例珍藏人偶 HK$1,730

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

篇文越黎越短， 就咁幾行字就算

會員9折後ok

依個價係同白仔dx睇齊
但大家心目中預算個價應該係同高地dx差唔多

呢隻就係dx20？

wtf咁都俾你留意到

可動眼，特別地台，BB
折後差不多

又係咁
1.0未派就已經2.0
雖然嚴格嚟講兩隻野嚟嘅

竟然會係佢

折後可接受，冇會員就cls

DX20 DX21

就黎追上合金個價
遲d合金過3k都唔出奇

有少少失望之前吹到又mk1又銀甲又joker

SW會員大把人有

依家已經唔限於dx先有可動眼
隻grogu又重複出 當你識咁諗就會feel到相比起之前堆星戰係好柒貴

猴活：趁依家多人炒 加價先

好彩之前聽啲巴打講嗱嗱聲去做慳慳埋埋都唔少

IP已經2900

其實clone wars ver都有可動眼

真.. 估唔到銀甲都未有DX 反而係輪到佢

呢隻望落都幾似,有少少想放clone war

梗係貴啦
單裝已經貴 公廁b同個地台又加兩舊
我狗衝開都係咁話

已訂

仲有盞燈同背景既

1000訂，屌

咁快手

想做會員

地台

做
5張唔難

正常不過dx系列黎講 依隻真係貴 有愛就訂啦

隻Ahsoka好似靚過真人

係有位就去馬

訂左cw既真係慘

有位=有愛
盧兄 你還在嗎

咁兩樣野嚟

完全唔同喎
唔會代替到

有幾惨 兩隻嘢黎

當狗咁撚 不過2隻唔同野黎ga
好似係

呢隻正喎，反唔落

因為我無愛 只係要其中一款就得
如果佢cw係動畫要就唔同講法

包膠body冇人講？

唔睇價錢 sw真係有心出好多
Mcu比狗玩hea出都大把人訂

Sw 1782 1602
1000 500 訂

半年內定一年內五張

bucky

爆左搵件袍遮遮佢

膠Body似到，相反女巫Hea到

折後差少少 一定訂DX la
雖然個b 唔知做咩

大隻咗

呢隻野下半身似ds任扭唔嬲

Mando 都是19xx 800訂
大陸收訂低左 香港加返

一模多用 遲d可能仲有

對比

Sw 好多都布衫

個頭雕我覺得好ok
已訂

Clones of grugu

鬼叫sw係親生仔

同模唔同妝

mando2.0 luke 計埋埋遲啲屋企可能有5，6隻

我都訂了

計出嘅進度
Luke 隨時真係動漫節個期

唔同模下嘛

個面至型都唔同啦

5/4可能兩隻一齊開

Lightsaber有冇LED

個頭真係好高質
一陣狗衝出去訂

個面形都唔同啦 真人果個凹左落去，同埋塊面削d

cm2.0出貨未

可能是女人化妝效果

不過猴活應該有參考mando concept art 去出 clone war版

Cw版好大眼

又要講
候活你隻han solo講咗三年 幾時肯找數

開始有人放cw版

明明兩隻野嚟

之前訂左CW版不過因為訂埋CW Anakin，所以都可以入埋
呢隻收工又要去訂了好彩有SW會員

得番你先咁上心

白仔DX 張椅好大張而且又有燈......
不過而家個定價真係幾貴........

白仔嗰陣已經好貴 嗰陣啲野大部分都唔到嗰個價
依家啲配件又唔夠張龍椅睇齊

其餘兩隻padme lando都蒲咗頭

點估到咁耐都唔找數

估唔有真係
重未計ep6未出

應該無

Slave Leia

gg又派 派到22號6點

無計，而家SW 同當年唔同，當年無人玩，白仔DX 派2水就派完。但而家就唔同，而家食住mand條水，仲唔加價賺多啲咩。

咁咪好, 打咁展都冇乜人睇仲要比人笑
不如簡潔D

知唔知有沒發光劍？

印象中唔止兩水 我嗰陣首月月尾嘅單第二水都未拎到
嗰陣多野派 佢個盒又大 啲人又唔拎 咪塞住個倉

希望黎緊bespin luke唔洗咁貴

可能對真人角色冇愛…
可能嫌佢老…
價格咁進取真係pass得
我反而鍾意cw版嗰隻多d

iron man漫畫版個篇好似改短咗
依家仲未有樣板睇

之前話月尾先有

仲未派隊長

個堆字在下面的相到

我白仔DC尾水單都好快有得拎。
白仔普版首日全派。
隻Luke 都應該差唔多價架啦，好似沙地Luke 咁出DX 版。

佢派左三輪好似 頭兩水之外 其餘計左落全派 包括我月尾
Luke抵玩嘅 不過下個月再唔出真係

為迎接EP5 41週年
現誠意推出。。。。。。。。。。。。。。。。。。

張單寫依隻係DX21 20會係Luke定mando

屌 我on9 20應該普版

有BB 21
無BB 20

DX21 $1000定$800訂？

1000

Howard派貨啦 派到5月12號夜晚10點
5月11拎得

派Rey同kylo ren未

I dun know 陣間去到再幫你問

派CA未
上左幾轉都唔郁

上面講左

THX

下個月出黑衫luke

MMS 573 空左出黎好耐
應該下個月出掛

未btw CA睇落都正到漏

黑衫vs bespin

Grogu可以換手
lightsaber沒燈了

1/4 kylo

等睇Rey,話曬最後一隻

直接pin撚咗佢 邊個再問直接單機

Clone wars都是Yeon Sun Jeon

兩隻都想要

連個燈籠都冇得著燈

//Lighting Effect is Simulated.
Lantern Does Not Have LED Light-Up Function.//

太陽能電筒有光先著燈

著燈+500

幾似

笑左

你個名

呼應

cwb見到有授權狗

靚

我諗住當 一個後生一個成年人 咁擺背靠背

冇其他CW兵 得隻online Anakin

搞撚錯呀 mando DX 個電飯煲都有燈
呢個擺明係燈籠 竟然冇燈？
仲要DX喎

可能有UV特效呢
UV->燈

SW 都唔夠心意 點搞呀

撚狗活:有個新地台仲想點? 仲想燈籠有燈?
想有燈加多幾舊啦

個燈籠冇燈真心on9....

係咪親生仔都準備要淪落了

今次光劍都無燈

幫大家慳電 少少心意

應該同包膠波dee有關

仲爭幾日

同yoda 地台有咩分別

Rey都無
包膠手lightsaber無燈唔出奇

燈籠冇燈又話親生仔屌你老母

會唔會遲下整個uv lightsaber

唔好比阿活睇到呢句啊

用左uv把把光劍都變紫色

個個變左Windu把劍

幾時出佢

jango fett都出左，幾時出佢

Mother Fucker 真係好正

接受唔到明明白色變uv

呢隻成本唔高，應該有機

CA再派
閣下19年5月12日8時半前訂的HOT TOYS Avengers: Endgame - Captain America (MMS536) 已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效.

14號單

有咩隊長便服好睇

ht內部有人係百度爆料

有冇圖

ht本身plan左個幾隻你想點唔同 唯一重點咪有多2隻手

睇下咪算 條友18年已經開始放料

想收隻bvs batamn 有無人知全新係咪無圓貼？

上youtube 搵片
都唔記得 個盒同平唔同

2019個隻定2008個隻？

依到多唔多訂左IT

有訂
嚟緊啲單最期待呢隻

快啲派
放門口嚇狗人

有
首日單可能派第一水就有得玩

平民首日

依隻我覺得會火箭

會
感覺已經難徵

啱啱攞咗隊長同紅黑GG 有冇pose 抄考吓?

嚟緊新嘢？

你點影的

下，差少少就唔入了

Th bd 2.0

真係俾呢條友笑死 九成九新。上個po仲要笑鳩人

今朝就係串9佢

2.0紫薯重點係右手，
Miles本身無Peter咁吸引，呢隻重要只係改少火少

有冇ching知道可以係邊度買到hot toys個款金屬支架夾

我Gg fans都唔想訂

我之前差punk suit，反正都唔齊，
除非實物好靚，唔係就pass了

假FANS

實物咪同上個版差唔多
我動畫同ps5 1.0都有訂

真fans

出2099 suit 同 track suit再叫我

包膠Iron man

呀活肯派新貨未
4月都過左一半

但佢今次個頭同手點解會係硬膠?

而家淨係想佢快啲派電影miles首日撚表示頂唔住了

我次日
呢隻真係期待 配件多

電影miles 睇ss最快都要Jul 2021 - Oct 2021
首日係幾月幾號？我個張係29/2
到時應該要收多個body黎玩

MK85換頭雕係咪冇左件事 定我miss左

係，冇得換

我Gwen都訂埋

淨係岩gwen所以只訂gwen

Batmobile又回歸了

個演員都share左jc好開心

講真冇得換?

冇

出哂post話可以換,依家又唔換都得

人哋紙仔後面寫哂 唔比你換咪唔比
唔滿意就唔好訂 沖出國際做乜要理你

打上去sb屌柒佢地

到底有幾急玩個TONY頭

JL車! 幾錢都買買買

Keaton版黎

Gg 個trailer 係咪堅
呀活又準備做野了

一睇就知 ben 版

假

係啵你岩
不過重有張相係影keaton版架車嘅車頭

89 版反而唔記得個車入面咩樣

油錶位係斜

後面咪係 comic ironman？

nightwing 原片

咁ht肯出未

開咁多訂 貨又唔派下

侯活準備緊小心意

又整個set裝

bvsssssssss

搏香港人善忘 而家都無乜人記得
好心唔好咁多事

唔會淪落到好似Devil toys 隻海虎咁掛，一世唔換

你真多位擺

我仲以為有人影HT果架內籠

呢個page係純影架車定真係又用翻出來拍?

電影道具 不過好快del左post
有兩架batmobile

即係FLASHPOINT有機會會有?

肥ben suit

唔知會唔會用返bvs 個套呢

最好用再出多幾套
all in

同時可以當係最後一套

我仲希望緊有hbo series
想睇肥ben 著套現代啲

下年應該主力推robert版架啦
連hbo都要拍gordon先

好好奇robert 版 Barbara 會係黑人定白人

全部黑人la

好似著咗透明尿片

如果真係出HBO series 就正
可以睇batman 同deathstroke

無人講下隻batman beyond?呢隻對翼好細件又唔摺得，唔裝好過

本身個設定係好似falcon咁唔用果時收埋

CA擺咗頭盔頭 但個真人頭又好靚唔想晒咗佢

一係用真人頭 個頭盔揸住係手

終於收到隻重甲
唔知點解開箱有陣汗臭味

熱得濟

紅黑GG 隻手屈咗半日已經有㾗
逼住要罰企

照屈

我照屈緊

呢隻唔驚啦 今次真係易復原

想抄sb擺superhero landing

我個隻玩緊電話炸

我個隻玩緊edith

大媽味

買多隻 我放真人頭落10 annv 個隻度

今個星期開埋wm啦 下星期二就samsam

loki好似就快派

咁快 居然唔係肥雷先

仲諗住點解咁快
睇返原來已經係上年六月訂

隻隻都係咁寫

一年就派 算快啦
宜家隻隻等2年

Team suit係咪等咗兩年

thor佢話6月

要換頭

風柱唔上水就靜晒

今日派咩新野咁快

依家節奏無以前咁急速
其實都好
Mon post好大壓力

生化25週年阿活都無表示

最瘋狂係復3，4，日日爆post

出第8集阿姨
歐美爆紅

宜家幾日先爆一個 有時可以十幾個鍾無人留言

仲有好多貨未派啊

有排日日要set鬧鐘睇12點鐘有無嘢開

無新戲又無貨派

有料 開新訂 派新貨先多人留言
依度貼吓圖討論pose 又比人負皮 少人留言都正常啦

邊個係阿姨 兩米幾嗰個？

chris加阿姨

Q2好似未派過新貨
隻隻等2年幾

有冇玩尋晚個demo

EG 個期12點 先係最大壓力
又要Mon又要搶
諗起都攰

無
我唔太好7,8個玩法
鍾情4,5,Remake2,3

無啦睇人直播玩都好撚暈

第七集我玩一個鐘左右要休息一個鐘先可以再玩
玩到想嘔 又要恐怖

首日單

你又賺幾舊

美隊 紅黑頭雕都好過官圖
希望loki都係 套衫應該好好j

我有fd用vr玩到

派新野未 執7左？

實好過原本套衫

依家有頭雕個d應該要整到靚先出街
另一個週期又黎 個個棄marvel自然出得靚

計番時間都差唔多 黎緊套劇都上 又要開新訂

等rey同kylo ren等到化灰

我得kylo

rey希望改靚啲個柒頭

最後一隻Rey

會唔會加黃劍

之前收咗set 12月尾單 有排等

小禮物

我頭幾日單，可能派都要等到幾水

我真係哭撚左,真係一個月派一隻？

收訂快 派貨慢
擠牙膏比你

含淚落訂

但睇人影日本展個頭好似仲衰過開訂圖

大大盞燈正面打埋去冇乜邊隻唔樣衰

炒左個影相先

個期興marvel
訂既人未必多 不過派快慢冇得估

到底最後會唔會佛心送埋個座？
本身日本訂先有果個

香港無

點不知搶個啲而家全部都冧曬價

問少少嘢都比一班老屎忽屌
趕客

呢度個文化係咁架啦
btw留名等睇人屌你冇不推文

你收皮啦 死黑奴

秒

最多人問派到幾時，幾時截，呢樣抵屌

我大把名

人哋表達自己訴求
咪又係俾你呢個老屎忽屌